留名一齊睇下今晚邊隻無份升

邊隻唔升就係鬼
E.g. AAPL TSLA

Acb

Arkk

識玩

nvda

uvix

SQQQ TZA FAZ UNG ZM SHOP AMZN FSLY

你又點估到

鬼 捉到一隻